林家謙把聲咁正都俾人屌難聽，唔怪得香港人接受唔到新風格既音樂啦

香港青峰

青峰把聲仲要柔好多台灣人都接受到，林家謙把聲中性啲香港人就已經屌曬鬼

夠晒 HEA 好FEEL

聽風
希望佢出多啲呢類型歌，唔多想聽情歌

好chill

家謙唔J聲都可以J詞
萬能型歌手

佢好過林奕匡好多

唱自己啲歌幾好
但聽過佢唱失憶蝴蝶條片真係唔好聽

-0-0

佢把聲係見人見智既
我初頭聽都覺得好怪，之後先愈來愈鍾意

青峰把聲多變化，希望林家謙遲啲都可以多元化啲玩多啲

同佢老友serrini交流多啲
睇下可以點樣做到咁百變

佢把聲真係幾特別

不能接受新事物